[情人節限定]你講我畫sticker

講低一句說話比我畫做sticker
Too long don draw

你估我唔想拍拖㗎

分手啦

單身狗上屈記搶口罩

呈陽性反應

同我拍拖都係貪我Jer大姐

閃死你

臭閪忍你好耐

子女唔會陪你過世
搞離婚嘅人注定孤獨終老

祝有情人終成兄妹

咁多人死又唔見你死

我唔想做爸爸啊

Johnee~

我個名

我個名呀

沒有水的地方叫沙漠 沒有妳的地方叫寂寞

去完日本咁快就開工，辛苦晒

支爆

收皮啦八婆

武漢推車

掟晒佢地出火車

我愛銀仔

錫啖先(隔住口罩)

林鄭送花

受唔受溝呀

都攰啦

畫我個名

酒精拖手液

有口罩有女屌

氣質巴會唔會畫完出sticker合集

Shut up and take my money

幾時再開氣質K歌

機會黎喇，飛雲

thankyouuu

依家唔係是必要你講!

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

777

我要買撚曬啲口罩佢

呈陽性反應後 可以做臨床實驗

原來沒有 從來都沒有

吊爆你個西!

巴打高質！